% ----------------------------------------------------------------------
%
%                          0_documento_tipo.tex
%
%----------------------------------------------------------------------
%
% Este fichero contiene el definiciones del tipo de documento
%
%----------------------------------------------------------------------

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% TIPO DE VERSIÓN DEL DOCUMENTO
%
%  - draft : BORRADOR
%  - final : VERSIÓN FINAL
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifdefined\ClassOptions
\else
    \newcommand*\ClassOptions{final}
\fi

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Documento tipo artículo
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand*\DocType{article}
\newcommand*\FontSize{12pt}
\newcommand*\PaperSize{a4paper}
\newcommand*\PaperSide{oneside}
\newcommand*\DocLang{spanish}
\newcommand*\ClassList{article,report,book,letter,memoir}
\documentclass[\DocType,\ClassOptions,\PaperSide,\FontSize, \PaperSize,\DocLang]{tex/clases/generalclass}
